（03:45）中大小心 大量狗車

大量狗車吐露港逆線往中大方向行駛

推到中大見到

p牌幫推

中大加油

推

ok

應該準備開波，唉恐怖分子

屌你報tg啦，報連登前線係唔得閒睇㗎

推！！！

！！！

推呀

屌呀 圍魏救趙呀

換更時間?

無tg 幫幫手轉發

push

救人

大埔公路塞到去邊

屌你老母又黎

推啊

又黎CLS

有tg既幫手話俾中大手足聽